[玩命］入來放低你copy左啲咩

食屎啦！林祖舜